點解CU 咁撚大間學校得一個泳池

China U

唔滿意咪去第2間CU讀囉

su 都係得一個pool

好似數漏左個
天人合一都唔錯
變左大陸洗腳池(誤)

但有兩個足球場

成個海都有得你游啦